個男仔ig follow左好多大波女

玩game識左個男仔，都幾好傾幾夾，前幾日互相交換左ig，發現佢差唔多全部都係follow大波女。

究竟係我大驚小怪定正常男仔都係咁？

正評有問題
負評冇問題

完全無問題

正評負評都唔岩
正確係你有問題

佢唔follow大波妹你就驚啦

有問題
正常男仔應該係follow大波仔仔

follow大隻仔

哩個真

IG唔Follow大波妹
咁咪唔尊重放對波上枱嘅女仔囉

你一定係唔畀男朋友睇av嗰啲死港女

我都覺得其實係我有問題

唔通睇大隻佬好咩戇鳩
齋睇好過啲狗公玩sex partner finding app啦

唔科勞大波唔通科勞平板？

20幾歲好正常呀

正常男仔確定

咁啲女仔都鍾意follow靚仔啦，都係j下架姐

利申：絲，仔女都J

一係佢就光明正大咁俾你知
一係佢就開第二個account暗地睇
自己揀

樓主個名咪又係j仔

咁你又岩 我收皮

大波有大波玩法，細波有細波玩法？

我俾佢睇av同fol身材好嘅大波妹ig 但特登賣弄身材嗰啲死港女就唔得

好撚正常喎

冇你先要驚

睇大隻仔咪仲驚

我都係

咁大隻仔囉

就算佢個正身Ac唔follow大波女仔/靚女

都會有個分身ac會follow大波女

男人就係咁

無問題

算罷啦啲男人話唔睇就呃你啦

Follow得太多嘅就多數咸濕狗公 樓主小心

淨係follow 靚仔

如果我follow左佢 但係佢冇follow返我呢😭

我都鐘意J大波may

証明你都係大波妹??

咁follow細路女正常定follow大波妹正常

我follow開細路女

呢個堅sad😂😂😂

咁大波正常

加油

唔通follow大jer仔咩

佢follow大波仔你咪仲驚

我follow貓貓post佔9成5，女既好似得2個

自己男朋友follow好多日本大波妹
自己細波
無介意

邊隻game

細波係玩法???

跑

細波可以玩青蛙青蛙跳

太多好反感